[仇恨又卻是誰所種] 利物浦 對 米迪蘭特 (一)

slow

空難頓

死愛狗

愛狗又想殺人

MMA
收皮啦

屌佢老母死愛狗又想收人山

場場玩收山腳

死愛狗 屌你老母又傷人

ings

愛狗冇黑哨 1分都拎唔到

仲有隻20號未紅

Just remember Everton you got no trophies since.....

呢隊閪波打波定殺人呀？

又黎MMA, 踩死腳

digne抵撚死

成隊都咁撚賤
踩到咁都得

呢腳踩落去角度差啲就斷咗

死愛狗下下超必

茅狗頓 爆閘啦食屎狗！

Cls
仲屌球證

踩住人個爭黎溜冰

如果拖肥輸 今年第六輪就搞到英超食物鏈

前2,3年因為利同曼城
食物鏈長期出現唔到

後面踢第一腳都夠黃
你老母仲要踩人死腳想收人山

eVARton冇VAR幫淨係識踢人唔撚識踢波？

點解可以咁撚茅

愛狗真係狗隊
都唔係踢波 矛到
咁樣踩人死腳
上場盲踢斷VVD 又想收thiago山
正一狗隊

條垃圾digne仲話揀一哥都唔黎利

揀得好

成隊茅撚

有無gif睇

佢地以為呢隊修係利 所以茅撚到踩腳

隔離街打 mma

占狗真係場場聊交打

下下成份飛落去死腳膝頭
都CL9S

抵撚死啦愛閪狗場場紅一件幾好丫

茅閪球員 同茅閪球隊
天作之合啦

Now狗又搵機會吹奏james

隻哥倫比亞狗收撚皮啦屌你老母

熱刺叫MMA? 愛狗叫乜？

係鬥獸棋圓形
食物鏈無話頂層比底層食

條撚樣出咗場仲好意思發脾氣

James呢下都要黃啦

愛狗斷腳未

條食物鏈係點

兩場3球收山腳

疤狗係咁上下

直頭殺人啦

以後叫愛華頓做

愛茅頓

愛狗抵死啦
屌你老母日日收山腳

痴撚線岩岩個球修仔組織靚到 keep到有人後上support

愛狗今年係咪想取代矛刺個位，矛刺精神，輸波打人?

宜家公海又話愛狗打MMA
但踢到雲迪克收山 = 死痢狗又怨

最緊要d人唔獨食唔亂射波

啲人純粹反利

屌你老母見到都痛

諗番起季初日日叫呢隊仆街做一哥
真係on撚鳩

社會鐵拳D Friend

陣間矛到自己果隊果度唔好喊

係

james狗幾時俾人收山

利市一哥，紅牌最多

係抵撚死

CLS 滑雪咁

之前仲話唔知安76咩風格
而家明了
茅閪到

熱愛社會 碧福特
情操高尚 占士

lm

迎合英超口味啫

修過頭直線勁靚

真係社會主義鐵拳
希望每隊都俾佢收山

愛狗新MMA 隊

愛狗唔係踩人
只係當人後腳係滑板車玩下踩滑板啫

矛閪一哥

4231 應該係現時最岩用陣式

雙防中位 有3-4個人可以踢 : 老母+艾簡達拿+軒達臣+米拿
咁法賓奴今季可以轉打中堅了

同埋我覺得費明奴打攻擊中場好過打前鋒

Jota又岩洗岩用

連沙基利都可以踢到4231 的右中場位置

想問修頓果個有無傷

呢幾年愛狗淨係對利出盡力，打到決賽咁，又矛。

依然要向各隊伸手稱霸了

留名

soton40號個頭想點

07歐聯決賽
搵恩沙基專登企越位位置
球球大腳斬再明知越位斬鳩追
等利喺後場開fk

99年

公海有堆利踩中腳gif
愛狗踢半季應該多過我地
真一哥

愛華頓真係賤種之最嚟

黎黎去去都係vvd嗰吓同文尼三季前嘅穿心腿

卡法路雲呢下又係冇品嘅極致

矛撚到

二隊

Lewin呢d真係狗黎

最搞笑見到有兩三張中哂波先都俾人po出黎
盲反都做下功課先啦屌

得圖無gif 其實係鳩

仲mma過熱刺獌年

Ings今日真係話左比lewin聽咩叫足球

獌件COOL頸都冇牌 愛狗未夠班

我利唔賣垃圾

Ings >>> F9

修仔40號個新仔黑鳩前鋒 大大份又高大好似幾好j咁

高汁topic

獌近年又好少收山腳既
最多踢人JJ

佢淨係對利物浦寸嘴姐
反而d arsenal

收VVD山嗰下又有牌咩？

抵啦死愛狗

講緊隊波啲人
口水戰wfc

下下收人山
自己俾人碰吓就lur地
最撚賤格嘅野做齊

連續2場矛西直紅
應該冇乜幾隊試過

阿狗姐 不嬲弱智，如果唔係點會冇啦啦馬撚咁叫

愛狗班球迷以收人山為榮

thanks

愛狗

你話職業犯規紅都算
屌佢老母兩場都係喺中圈附近冇威脅無端端出收山腳
躁狂去精神病院啦踢乜撚嘢波

去一去阿PO都幾撚癲
上個禮拜佢地是非不分抽利水
今日到利撚出去抽下水話人小器

依佢地邏輯,所有串藍絲既黃絲都係小器

Who fucking cares
Small club mentality

我地俾人黑，佢地抽足一個禮拜 然後話我地小器

不嬲公海多反利

真

總之就公就佢贏字就我地輸啦

阿狗D水平真係得啖笑

阿狗呢幾年都輸到傻左啦
是非黑白有分岩過咩

愛華頓 榜首 無容置疑

是撚旦
同傻鳩理論係浪費生命

big6得返一隊

鏝未上力姐,

個腦入面即刻諗起大和田講乜撚野話,輸2:0呀愛狗

丁丁好似上場先出返

鏝班人都踢咗好多年
老嗰啲嘅走咗一半都有
新嘅人又頂唔到佢哋個位

似英冠積分榜多啲

隊隊都鬥柒

轟有第六

聖人贏波喎

阿古獸又傷過

有無人同我一樣好撚驚西咸場波

狜傷埋

antonio好似傷傷地

班波台風紀馬撚做咩唔出黎主持公道

自隊

笑撚死
下下都係人地抽鳩完我地水先
而家屈到變我地得罪人先
馬撚好波

入左馬撚狗竇走左轉 班風紀等緊垃圾利輸波入黎爆閘

班阿狗都係死藍絲黎啦
話奧燒唔入25人名單 唔係政治考慮

點解ruby佬今季冇左正選嘅？

呢班小丑真係笑撚死人

見到愛輸波 佢地暗爽緊

咪尾啦
馬撚話出面班藍屍唔關佢地事
但精壇班傻鳩就入晒連登利po 數

笑愛狗茅柴都係利狗
夢回反曼=利狗既年代

Gay佬愛禿頭

唔講以為佢地都得罪人少

細球會球迷係咁

班馬撚個撚個都爆閘 走去叫人空難聯跟住利叫愛狗斷腳

上連登 勿認真

笑撚死

Harvey Elliott vs Coventry:

• 85% passing
• 40/47 passes
• 6 chances created (most in game)
• 1 assist
• 2 shots
• 1 goal
• 3 dribbles
• 2/2 aerial duels
• 2/2 tackles
• Not dispossessed

Taking the Championship by storm 🔥

波台風紀阿仙奴
娛人娛己魚拉突

有聲

好撚搞笑
俾馬撚話我地得罪哂全波台
廢得嚟又咁撚氣焰囂張真係馬撚先做到

狼隊都幾勁

佢哋廢得黎又無恥

未入波又燈

波台已經夠癲
馬撚真係夠哂無恥
又無料又要周圍屌人

係咪搞錯咗啲乜嘢
紅色衫又爆開閘應該唔係我哋喎

格流領先6分

是但啦
利迷係全球壇最怨婦最乞人憎輸波又要扮平常心
我認喇

好撚多野都係佢地塞落黎塞塞下就變左係咁
痴撚柒鳩線

我地爆閘？講經咩
我地上年場場都贏咁濟
要爆閘都幾忙

咪係

講爆閘邊夠佢哋黎
人地車迷喺狗竇笑馬撚
都要比佢哋爆閘

Vvd 呢排連like隊友野都無

買podence頂南野個位好過

開幾廿個post人型蜈蚣一人一句平常心 this year is our year就係
冇得駁 網絡世界係咁

南野根本同keita 撞位

專心養傷啦

有評分睇未

如果馬撚拎住榜首，肯定多人反過我地喇，佢地把臭口又臭又賤

Small club mentality
要靠口水戰整啲rivalry 出嚟

我諗呢幾年都難啲

Carlo Ancelotti on Lucas Digne's red card: "The red card was a joke, it was not intentional, for sure it was not violent.
賤種到

未開季個陣咪榜首

有冇老屎忽講下ac米蘭時期嘅76係咪咁仆街
定係入鄉隨俗跟哂愛狗啲狗性

用佢個logic誤殺應該唔使坐監

因為下面有隻鄧肯費格遜做助教

好彩冇買lewis 廢到

同richarlison 比咪not intentional, not violent

cls球證

聽日出
依家想瞓

就算當你真係唔係intentional
我真係唔明點樣唔violent同點joke
真係想睇班撐愛既獌狗阿狗幾時自己受返

原來愛字頭輸左

下兩輪已經係獌對愛

馬撚話今晚贏李升第2

我好似未比分

下？？？？？？

原來佢地連基本加數都未學
唔怪得咁小學雞

第2高分

利迷

希望陳公唔會出軌

謝4又贏

上半版見唔到鏝城
今季季初真係好癲

唔計錫
踢左既對手都係前10名

Liverpool in 'crisis': P6, W4, D1, L1 - 13 points

Everton's 'best team in decades': P6, W4, D1, L1 - 13 points.

睇返其實利成績真係幾好

本身係15對12
David Coote幾時收皮

我覺得表現已經好過上季1,2月 係後場差少少

7:2 個場影響太大
輸完真係覺得到左夢醒時分

係呢場令大家覺得世界末日
對愛狗又比人黑左2分

第二循環返晏菲路要愛狗百倍奉還，輸到跪撚住走

諗起下體會

雖然我知唔會發生
但我想佢地打橫俾人抬走多啲

打愛狗嗰場直頭好J，所以先咁嬲，踢得好俾人黑到失分，踢得屎都冇咁燥

其實論表現上場對愛狗真係幾好，輸一場7:2，第二場成隊個狀態已經返曬嚟，心態都好，踢得好醒神咁，但就俾人踢傷兩個大將

no vardy

追翻PO
光時D問題一次過爆曬出黎咁

嫌貴冇幫襯過

咩事 冇睇

不如話係冇咗keita
一冇keita
gomez唔使下下直接對住對面個前鋒
軒補番好arnold個位
即刻問題少咗好多

無鋒陣

爆底層倉務工作環境差 收入低 但高層好似收緊10皮一個月

阿狗

本身覺得起碼堅幫到D手足 算照食
宜家佢唔嘔翻D錢出黎降下物價認真BYE
無可能咁用手足名義賺暴利 仲要買個班應該都手足黎

抵啦死阿狗

尋日d角球 死球 完全無人頂

李城貢廢 似輸4-0

渣士是有罪的

渣土玩親三中堅都出事

無中鋒嘅李城廢到癡線

個24波都控唔到 衰過南野

叫文迪既個個都咁上下

拿卡茅撚到

管理層佔整體工資40%都夠膽講出嚟
唔係以為唔講實際金額就無事吧

渣士真係好垃圾

李城似黎陪阿練波

26號件傻鳩廢就咪撚學人玩後踭啦
搞到tielemens食張黃

一般黎講管理層人工高好正常
但光時明明承諾過收益會拎黎支持社運
食言都算 仲要刻薄手足自肥
又係一單權力使人腐化

二打二都俾到咁撚樣

maddison做乜鳩

迪比

終於出vardy

李城成場做過咩黎

唔想贏就咪出華dee 換人守啦
仲保守過摩佬 on9

渣士

Vardy!!!

華dee 入嚟即刻做到嘢

渣土只係一條濕鳩黎

under同班s起碼差左一班 唔是講笑

阿仙奴 冠軍!!!

期待比人爆閘

under 跑得咁撚快

羅渣你是我最想留住的幸運

vardy

阿森納 冠軍

爆閘吧阿狗

32仲咁勁

阿仙奴開季好？？

泰利文斯都俾得幾靚

燈到助攻

抵丫死阿狗咁撚多野講

又話要上第2既

燈都係咁話
未入之前直頭唔攻
回後回後再大腳清
咁出黎把撚

開心到訓唔到

渣士守波一定失

垃撚圾死阿狗

nketiah睇落好瘦咁

點解係456

串過馬撚

睇錯
以為1-0之後有李城fans爆閘

仇恨又卻是誰所種

收皮啦屌你老母垃圾阿仙奴

vardy真係好勁

快到痴晒線

今晚開心到兩隊賤種一齊輸

係人渣嘅愛啊

無vvd Vardy應該爆到我地仆街

under哥好勁

今晚係前利報恩夜，多謝京斯，多謝渣土

阿狗比突厥人助攻收死正

33歲都咁爆得

once a red always a red

其實如果尾段有燒出黎穿下對面防線應該唔使豬
不過算啦 自食其果

阿狗真係現同眼報

有vvd咪一樣爆撚到你仆街，套highline俾人睇穿哂

宜家無highline啦
得亂Q咁黎

成班阿狗係狗竇到怨

幾點抽水都要比風紀管

又真係5點都唔訓就係為咗笑柒賤種阿嘅

阿記又贏慈善盾又踢我地出局
又話達子勁過高普

而家又臭閪又剩

全能xx好嬲好嬲

又話咩六冠王笑撚到我

London 2th

阿狗仔入嚟負皮

阿狗玩埋對賭紋身幾刺激
我就唔覺得佢有前4/歐霸既

唉唷唷

Pin this plz
Thank you Memphis

迪比好波

「多左啦」呢句野尾機到

係咪真係咁講..?

respect! 公道自在人心

支持班馬撚仔去廸比同維斯IG留句： 怨婦！ 小器到

兄弟

哎喲喲
屠李滿門去咗邊

無片既source 就當fake news 啦 好撚多FF L

Welcome depay 佢都岩sub 明奴

高，但比例唔會佔太多

踢過獌唔會買啦

荷蘭幫

是但啦 又唔係咩獌明叔
之前肥賓都想買獌軒斯 不過費狗唔比

呢個真係最好笑
前排又話今季愛阿之爭 屌你老味 排緊第10 爭條毛咩

佢無改錯名
希望班馬撚繼續搶口 次次對強隊搶口都柒

阿狗原來今年想偷雞贏冠軍

難得見今年列強都唔掂，以為有機會，點知永遠係人哋柒我哋跟住柒

渣土唔係一條濕鳩黎
真係要守又守得幾穩,
睇黎佢唔教李城都有機會再比幾間豪門睇中

等睇廸比版 if you can’t beat them

Lm

過獌定車

本來想講阿仙奴既
但唔記得左佢地都幾年無踢歐聯了,唔知算唔算豪門

所以轉打4231 雙防中

有咩爽得過瞓醒見到阿仙奴隊垃圾輸波

以為自己係豪門既垃圾

阿仙奴歐聯都未有得踢就發夢想奪冠

屌你老母垃圾阿笑死我喇

係咪得我覺得好柒
又唔係死咗

拿卡個球有冇越位

用vardy勁到

訓左冇睇
爭冠阿屠左幾球李城

今個星期幾好
利狗ugly win、車獌和波、兩隊英超賤種輸波

如果vvd無事就完美

bu李阿more

垃圾阿狗收鳩皮啦

利post已死

馬撚

呢度阿post

ok咁我走先

岩岩返到公司

放假
似你d低級職員番左都無人知呀

下年買Neves

而家阿撚贏 輸都有位比人串
幾過癮

真心岩用
有傳波有死球

係慢少少

短過沙短

下年中場都會有人走
似會買Neves
狼夏季又入左個中場

訓左冇睇
愛係咪大炒修咸頓？
阿係咪贏左利城升到第2？

你地怨婦

Depay好波！！！
不枉fifa用咗你咁耐

VVD心情應該好低落

Respect

平行世界可能得

而家利記同文迪斯關係幾好
黎都唔出奇

見佢地平時個勢咁勁
諗住都會贏 所以去左訓覺

訓咗無睇

萬里長城利物浦
千累黃河阿仙奴

屌你老母亞視嚟嘅

迫害忠良阿仙奴

咁趁後生去學手藝好過

仲有鏝都和波

曼阿大戰應該又係悶到on9

以前雲佬基昂

熱刺未踢和埋就完美

Ching有咩手藝

飛機手

how much 1Q

AGGER

又有白卡佬入嚟俾人笑

條友連個名都抄人

安76條撚樣仲話要上訴琴晚張紅牌
最好上訴啦再加罰多幾場

上訴埋pigford 果下囉

Block 撚左 都唔知乜人

以為講緊我

呢條76快撚d死啦
DKLM

安76幾時轉左行教打mma？

又邊個走入嚟爆閘啊
#386，#387唔撚見咗嘅

佢根本都唔係咩正人君子
舊年打napoli咪又係個個鳩碌地沙

慘過番印尼

慘過返印尼

柒撚到

曼迷？

係
佢係到屌鳩迪比

岩岩以為係我添
仲碌返上去睇

我諗佢唔係曼
純粹白卡

訓左冇睇
馬撚吹捧嘅party有冇料到

thank you depay

阿冇韋利安即刻輸波

好撚勁
不過輸波

李城+獌狗黎 以前佢個名叫連加特利艾里 一早block咗 耳根清淨

李城狗嚟
之前撚鳩阿古路這是敵Christ果條白卡佬
四圍爆閘

唔full block留番嚟笑

純防中夠硬淨嘅
比盡2線頭

擺羊踢右翼 羊冇得係佢個sweet spot起腳 即刻廢十倍
仲話達蛇>高普 左右翼都未識擺

唔係排骨都有嘅

Ching有冇c cup

無啦我都想咁厚

唔會掛 傷咗姐，咁樣講好似死咗咁

ok, 我已經通知左boris

佢講呢個Boris 啫

仆街今年英超亂撚到
完全估唔到邊個跑出

F9轉會去皇馬？

Source

RAP

而家襯有價有市轉會都唔錯 不過就唔通真係搵南野做替補？

Caught offside都po

咁廢都70m？
我就唔撚信啦

睇個勢似維拉

Sor 乜都會睇

Tier 5 source
要轉會都下年暑假喇

所以冇左vvd,我都仲係睇好利,有alisson有thiago就有得傾

售一線前鋒費明奴 40M即放 可議
TG HUGO1991

睇足總想邊個贏

所以利仲有咩可能會贏
護到級都偷笑

去到依加
熱真係似會跑出

除左黨報 有咩利新聞網睇

愛阿互含聯盟，沉澱完一晚又走翻出黎吠
尋晚成班死狗咁

連愛狗條幾十年都射唔出嘅臭撚都含得落

in daddy we trust

陰公 威咗有冇半個月 馬撚出征咁快就收皮

呢個星期心情終於好返d
連續兩週睇撚完都谷住谷住

Daddy本防守書失靈 fix返個防守真係有機
反正進攻都係靠son kane自動波 唔洗教

如果67可以keep到英冠有咁既表現
你地話接唔接到沙拿班
出年後年就借去英超隊
大後年就收返黎輪換

係勁既話上場唔會on99連失3球

所以佢地fix返個防守先會有機囉

連沙拿車尾燈都未見到 英冠入唔到20球都唔洗諗接班喇 坐bench算喇

睇記者

屌
17歲咋
係冇fati個啲咁癲ga la
不過我對佢既期望都係有40m既級數留係利做後備

睇Caught不如睇利區9up post

佢傳控幾好 打邊會cut入中間

2場波都踢足90分鐘
已經1g1a

67右腳好似十分之生蟲

玉木宏套新劇好好笑,佢老婆廢到一個點

還原度幾高

對錫菲聯嘅評分
分數有4個唔合格
不過冇上次宗師咁低分

老母有人俾滿分

軒

邊個比神軒3分同我出黎

加左個月,但個女把口mean到仆街

食多d肥豬肉
飲多d糖水

好丁過以前Suso

男神

【告別米活】

米活訓練基地即將真正告別，據James Pearce報導，利記下月中會正式搬到Kirkby全新訓練基地，一隊及青年軍可以一齊操練，呢個舉動由高普建議並得到FSG同意花費巨額五千萬鎊擴建。

米活空地亦早落實以約一千萬鎊易手，將會用於房屋建設。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

用50m買中堅唔好？

有咩可比性

最靚開局？

67強壯左

你當買多左個基達
但啲新仔多左機會學野
個觀感會唔同啲

應該淨係睇咗10分鐘

真心想知啲中立球迷好多都成日笑我利，又唔諗吓我地最大仇家獌，愛，係幾撚黑都幾撚茅，正常人點都撐吓我地去抗衡佢地啦屌

好多假膠 為反而反
你認真都冇用
以前就搵利黎笑 想搵遮醜布 冇英超etc
而家乜都冇得講啦嘛

無中立
暗啞底反就有

睇風向架姐
呢幾年我地勁
佢地係難接受d
拉莫斯拉沙拿單野咪仲離譜
原告變被告，俾人收左皮屌兩野又話你怨

點解一定要人撐你先叫正常人

真 其實把口生係人地度 真係控制唔到人地講咩嘅 盲反果d就更加無謂同佢地嘈喇

依家我地乜野盃都贏過哂仲要有成績 幾時都有本錢去嘈返人 係睇下有冇咁嘅心力姐
同d盲反嘈好辛苦架

下年贏返歐聯 即刻成堆收哂皮喇

之後咪抽你英超
再贏埋英超
依家成班咪語無倫次
連自己抽乜都唔知

問心有水實抽架啦
同你有就親咩

反利是現在式 反曼是過去式

Exactly

你冇講到重點
主要係利呢幾年勁左
d球迷串左黑人憎左
加上以前積落一大班利撚周圍辣火頭
咪多左人反lor

即係我覺得
d人盲反利你咪去屌佢盲反
屌到無氣咪當佢9up一笑置之囉
無需要講到自己係正義之師俾人反係因為自己勁
利多人反從來主因都係班球迷

咪係咪有佢囉
波台既人最鍾意抽水
你洗乜幫佢分析埋原因

樹大招風
一陣反反下又比我地贏多幾個盃就真係笑4

無咗vvd 好難爭歐聯英超

曬鳩氣
隊隊fans都係咁架啦
睇波從來個個都盲目
利乞人憎係因為多fans
多fans自然乞人憎既都多
乜撚野多人反主要係因為球迷

拎多幾多個盃都會繼續反架啦
理得佢開100個post啦

我講既咪同你一樣囉
利乞人憎係因為球迷（數量多）
人一多出到on9球迷既機會自然大d

馬克龍好勇

講真，勁果陣咪串
廢果陣咪潛
其實冇乜問題
好似阿狗咁又廢又要串咪柒囉

其實高普都幾勁 勸到fsg動土 之前個草地都好似高普話要改善

廢中我好似俾左1分

btw 我想問幾多人投左？

南野比到盡個天花高度都係替補球員

之前成日贏而家失一兩場分仲唔出嚟抽水咩 其他隊失分失到冇野好笑啦

係都揾夏蘭特或者包皮頂佢啦
南野拍gv有前途過係利

皇馬仲嫌鋒線啲finishing唔夠廢咩如果有70m諗都唔洗諗即放啦

今次少咗
72個

Btw
記住想多謝Depay要叫番佢Memphis
同VVD唔鍾意人叫佢Van Dijk一樣原因

仲唔夠咩
但改變戰局黎計短兒比佢好

其實係 包皮都係91m咋

沙拿都係

沙拿 vs 洛賓 vs 費高

沙拿會唔會追得上去

呢d叫傳承

F9換夏9, 沙拿換包皮ok?

老實講你話架仔好廢又唔係
但佢真係進步到好慢

好似好勤力但無乜真係令人記得既contribution
淨係記得好似幾勤力

真 但當vvd咁樣傷仲有人話佢抵死 就知啲人根本盲反

沙拿唔洗換住 可以留返做後備
之後求其係拜仁買隻快翼頂文尼

Why

fsg 50m都肯俾 點反

係連登啲馬獌姐
出面好多都正常

佢同vvd 一樣都係老豆拋妻棄子
所以佢哋唔鍾意人哋叫佢個姓
波衫都係印first name

小丑黎
牙鳳深潛到Mariana Trench

叫番佢virgin好d

其他地方唔知，齋講連登，唔覺利迷串
上季前季基本上場場贏哂，都唔見有好多串其他隊嘅po

獌狗都識得收皮嘅時候
班賤種仲要沖出嚟柒

好鍾意睇佢瘋狂奶
奶到個女優好怕醜

BAN圖WO 呀正

This made my day

而家啲獌狗精左
等人搶口先再做附和個個

Shaw

阿正咁睇唔開

Bam圖好熟口熟面
係咪有個桃字

最後咪又係敗走

桃谷繪里香？

已經同洛賓不相伯仲啦

bam

Yes
耐到唔記得

仲有個James_ Rodriguez

阿正po錯圖?

但如果拎出去討論 沙拿應該比人踩到屎咁
而洛賓就吹奏到上宇宙

勁就係咁架啦,唔關串唔串事
你贏左佢愛隊唔通佢多謝你咩

加上你勁,啲人就想睇你仆街
以前獌俾耶子教到收皮
全香港好似日日笑9佢地咁

到我地好似阿支奴咁
廢左咁多年
仲邊有咁多人抽水

幾時可以見到Thiago+Keita+Henderson
兩個德甲最強中場+利物浦icon同場踢波

咁我report你

跟

應該就
binno打中堅應該起碼要打一季

阿正

拜仁/鏝呢幾年夠勁啦
輸波又唔見咁多人抽
根本係因為球迷多

佢哋係公海自演完就入我地數

我覺得
阿迪達套波，無論係喺曼城，定而家嘅阿仙奴
環顧現今球壇嚟講，已算頂尖級數
唯一挑剔，或所謂嘅破綻
就係被反擊時，中後場人數係偏小
以數學上計，人手係夠，係啱啱夠
你可以話阿迪達喺每個環節都計算精準，唔會放同浪費多一分一毫
如果手上嘅中後場球員水平夠高，狀態又異常穩定地好嘅話
阿迪達套波基本上係接近完美
但現實同實際上，人唔係機械人同電腦
係會犯錯，狀態會低落
所以做陣法時，係必須要喺中後場人手預多同鬆一啲

可樂bot reported

見到我覺得已經可以skip

俾返部電話人啦

套戰術無敵但贏唔到
佢係笑緊達狗定讚緊？

block左#586

抵block

唉屌你老母買愛華頓上盤輸錢

唔係好撚勁架咩

11全新先5k喎清

個人認為

如果唔係壞到無得用,筆直唔夠就唔好換
如果買完部電話生活上有問題就唔好啦

分享一個100%贏錢之道

荷甲阿積士入球大

今季淨係輸一場啫長追愛win + 攞聯賽冠軍

估佢想搵best offer掛
可能5k收到部二手pro max之類 我再問問佢

我認同你,多fans係一個根
只不過係覺得球迷質素/串唔串唔係最大因素咁解
同埋多fans得黎要勁先係個主因

話自己勁,所以多人反
唔係當自己係正義之師
而係勁真係一個大因素
你睇下班馬撚幾仆街
串到起哂朵咁
佢地都好多fans架
但輸左咪又係得我地抽水
根本你唔勁邊有人理你

比啲可樂台長

認同
串就不嬲都有 睇球迷基數
串得柒唔柒就同球隊表現有關

個猥瑣佬個樣好好笑

喜感

學咩人賭錢

Keita已經冇期望 等老母下季約滿前一月可能買中場
Ox gayta 2023年完約 再係咁今季隨時最後機會證明自己.

成班中場唔係傷多過踢就水貨 搞到神軒周身傷 場場大野都要頂硬上 牙泰又係易傷底

gay test

名

會唔會有個新仔中堅好似TAA咁趁正選傷左趁機跑出

其實利物浦點水錫菲聯買包皮

吉村卓

有預感打丹麥嘢宗師會有正選

咁啱人地多傷病 加上英人年輕前鋒又冇咩選擇

3日假都無野做過咁

女優呀

富田泰江

擺翼pls

撚9我 利迷冇愛

AV百科

打丹麥野呢d濕鳩波中場點出？
上半佔中三子 下半基達米thiago?

宗師拎埋8號擔大旗

keita 比賽出到

泰，貼，基上場safety precautions

有幾勇
Islam 唔同isis lo
姐係如果用番佢既言論,天主教其實都有terrorism啦唔係邊有十字軍東征

係宗泰軒
可以見到宗師手指指泰亞高同軒

比上不足 比下有餘

Keita都唔能入流的
寧願睇ox

邊度抄

佢本人黎

屌 我之前有cap到馬撚有條友話咩達蛇個3中堅陣對強隊坐和望贏
結果.....
果陣季初 d氣焰勁到 搵返先

見大家哩排成日格劍搞下氣氛啫

Ox No return date man

如果基達對丹麥野都冇料了 第2日可以賣番比紅牛

3中堅諗起電叻抄鳩干地

公海

如果你J左佢

我就當你玩嗱

搵到

斬人條友同恐怖主義有咩分別
唔撚妥就斬人個頭落嚟
十字軍東征唔同啦
以前真係行神權政治

屌呀？

基達25歲咋

J左咪認真囉仲點當玩

歲數同能力冇關

114分拎英超

可樂清上左你身?

25歲見哂底
基達個戰術執行力 同狀態真係太飄
本身又腳短防守好蝕
加盟後我expect佢做到rb個陣咁扭扭樂 突破分波 box to box 進攻版kante

雲加叫老野
咁我地叫廢中都算客氣

Origi都係25咋
Hea撚到養生足球咁 米拿心諗

肺炎復賽後 基達打得好好

係10月開始柒

唔穩定係佢最大缺點

我會至少撐多兩季

我當初都有呢個期望

Proven in 德甲

Good luck to him la

Origi同Keita上限真係差太遠

德甲top2中場 vs Wolfsburg都踢唔好

力子個身體質素同速度根本好好 本身又唔算多傷 佢都未utilise哂 講真如果佢真係走 去到一隊可以比佢場場正選又踢得好 我會祝福佢 Liverpool legend

米拿自傳都有講Origi

話唔知佢諗咩

佢同其他隊友關係好似都麻麻咁 冇話邊個特別熟
我諗性格真係令佢上唔到一層 除左好波 都要心理質素好先做到球星

記得話team meeting永遠最後一刻先施施然到

有期叫禿賊

Stone咗 對時間無乜概念 sor

米佬
但走走

唔計政見﹐hunter biden都幾撚識玩﹐條賓周又長又粗
利申:非gay

我覺得

個侄女正到

老婆.....

其實有米拿呢啲態度咁專業既隊友 其他人會唔會好大壓力
推到個standard咁撚高

一定係
Mentality 唔係個個有，應該都係得正副隊長有
冇佢哋嘅時候你睇吓Hea撚到
好彩嘅係呢兩年最大嗰兩隻杯都攞晒

佢心理質素好到不得了

有機會累死佢老豆
好像胡惟庸個仔

我覺得vvd統領後防
但冇領袖嘅mentality

個老豆其身不正
上樑不正下樑歪

有信心到自大/自負

想含？

有冇大JJ圖

9.3吋白色大肉腸

打左格

這裡有沒有管理員

d人研究過隻腳好似都係個政界名人既女黎

有inside anfield唔睇 係度睇J
Gay test failed

你個條呢

究竟pass定fail先係基

總之回教佬就係麻撚煩，又唔見其他基督天主佛教咁多麻煩嘢

屌，我第一眼都以為可樂狗

天主教而家都唔係咩好嘢
而家教宗都痴撚線
利申 天主教徒

幾好吖，兩仔爺有共同嗜好

天主教係好多高層其身不正同奶共，但起碼唔會周街斬人個頭落嚟

佢咁奶共法我唔覺得同周街斬人有咩分別
中國入面嘅地下教會都唔知有幾多人比佢害撚死

其實我覺得而家呢個vatican已經變晒質

真係痴撚線
攞d捐款去投資

我嗰條有10吋

果晚睇完幅圖 臨訓一合埋眼就諗起幅圖

無意冒犯
可能我獲取資訊嘅途徑不足
但想知何謂變質
睇歷史個教廷不嬲都唔係咩正氣凜然嘅野

肯定累唔死啦

若望保祿年代感覺上無咁差，近呢十幾廿年劣化得好犀利，純個人觀感

訓醒未

舊約聖經講可以有奴隸tim,又唔見e+既猶太人照跟

大家report左牙正未
我done你都done

世俗左就咪同Muslim比較啦
原教旨主義既猶太人都就黎要強迫參軍

得罪講句
宗教教義就算幾好 ，只要有人參與喺其中
就只會變成一個腐朽嘅洗腦工具
避免唔到

Pope John Paul II嗰陣好好多

呢個真
批判思考真係好緊要

信左宗教就好易盲信
係唔會批判思考

咁又唔係嘅
身邊大把天主教徒都屌到梵諦岡痴根
當然大撚把阿婆盲信

我可以插你喎

教廷有鋪極權帝國癮，羅馬納粹中國

佢公海copy 架
我都有睇到果個post
心諗原來可樂狗唔係淨係喺度9up

阿迪達：唔明點解入球無效

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

祖達短短加盟冇耐聯賽就兩球

黑就黑啦…作埋 d on 9理由

佢打左同中間都幾好
右邊就不了

今季啲列強脫哂腳
Vvd冇傷就應該9成可以back to back奪冠
真係希望班後防生性

可樂清成日都係公海9UP

條友係依到無人理佢就出公海鳩UP啦

做親captain都出事

開viutv睇暴龍哥啦喂

樣就麻麻，但對腳
而且應該係繼女先岩？

咪一樣講歪理，其實無分別
係洗腦方面可能仲恐怖

原來我地個界外球教練 同時都係教緊隊丹麥野

Old news is so exciting

佢好似同時教緊幾隊

你信天主教定天主教教宗？
既然講到天主教唔係好嘢，咁點解你仲要信？

信天主教
但係而家冇人改變到梵諦岡
所以覺得佢唔係好嘢
得唔得

因為唔同人有唔同嘅解讀方式，一定會用利己方式解讀，所以無得救

點解人解讀一樣嘢一定係利己

Thiago matip gayta 聽晚唔得

馬貼玻璃做

Jurgen Klopp: "I've never thought about my philosophy or written it down or told anyone. I only have one German player in Joel [Matip], so my players are from all over the world. As a coach you have to understand what your team can do and help them. It's a mix." #awlfc [lfc]

馬貼 泰亞高就算啦 gayta食撚屎

睇緊啦

佢踢完都會俾人叫佢食屎

德甲玻璃三子

非洲人

人無聖人

無聖人唔代表一定係利己嘅

咁人性係咁好難去信一樣唔岩自己嘅嘢㗎喎

德國寶
德甲三寶

姐係鍾意利物浦,但好撚憎FSG一樣

可以比邊爐同美斯夾多啲都係好事黎既，歐聯主場對呢隊唔算難踢，無佢地幾個影響都唔會好大

咩叫啱自己咩叫唔啱自己
如果所有人都利己行先嘅話香港就唔會有班人出嚟啦

**Team news:**

* Klopp has confirmed that summer signing Kostas Tsimikas will not be able to pay any part on Tuesday, but did insist that the full-back is getting "closer" to a return.

* Joel Matip, like Thiago, fell just short of recovering in time for the Sheffield United match but could be back for this one, although the form of Fabinho at centre-back has enabled Klopp to not rush him back.

* Naby Keita has been on the verge of a return for the past week or so without yet breaking back into Klopp's squad, but he could be available for Tuesday's match.

* Thiago Alcantara was unable to feature at the weekend as he continues to feel the impact of Richarlison's red-card challenge from the Merseyside derby, although he did escape serious injury and could be back in contention for this one.

德國出世德國大老母德國人

老豆喀麥隆人

暴龍哥邊忽似幼稚園學生

基達乜嘢事又唔得

鍾意利物浦,但好撚憎FSG係好撚正常
但你唔會話我係利物浦球迷，但無人改變到FSG，所以我覺得利物浦唔係好嘢

貴買英超人好過
買完都唔撚出得既

廢

問題係天主教有一個咁嘅制度
呢個制度選咗個教宗出嚟就佢話事
難以推反佢嘅行為
所以歷史上都出現過好多對立教宗
應該用香港嚟形容
鐘意香港但係香港政府唔係好嘢咁

其實神學角度教宗唔係天主教教義嘅一個重要元素

簡單嚟講就係信天主但唔buy教會

code?

有排先對獌 希望果陣未炒so b

呢集好似係世界奇妙物語
佢個集好鳩

張可碩係咪爆左幾次粗？
聽到好似靜音左幾下咁

支持廢中聽日咁擺

總之美波就係可愛

有咩幾時
真係好靚

笑死 會員占士洛迪古斯比利迷子撚到

咪就係因為佢哋認為出嚟係可以利己囉

就例如法律咁，你一定係盡量解讀做配合你嗰部分，你點會將佢解讀成對自己有害呢？

點解當年咁多信徒信買贖罪券就無問題，因為比錢就可以上天堂，輕鬆
點解貴族階層反對，因為啲錢送哂去教會，無得益

你可唔可以叫手足信政府言論？可唔可以叫藍絲信美帝言論？

無可能㗎，因為人最初解讀一樣嘢一定有先入為主嘅問題，信唔信另一個解讀方式就係事後嘅事，可能要經過時間去了解，要有原因去開始了解，或者件事本身與自己無關先否以用中立方式去解讀
否則如果1件事有幾個解讀方向，第1時間一定係解讀成自己想要嘅嘢先

一直以來教會都係一個罪人既教會，神父/教宗都係人亦係會犯錯，教徒應該係信奉教理而唔係信奉某一個人，除非改左部聖經既內容，例如：愛主愛人變左愛習愛國，再燒曬以前既聖經。如果唔係理論上點都唔應該影響到你既信仰，神父/教宗既講道亦都係協助你更容易掌握天主教道理，而唔係佢講既任何野都係道理

好似中左武肺？

Thiago 唔出得
Thiago->minamino
Firmino->jota
Salah->shaq
Fabino->Rhys
咁會好啲

對腳

樓豬消失咗
要唔要報失蹤人口

呢個就係華人對天主教一個好大嘅誤判
未信嘅人睇天主教當然最膚淺就係睇你個代表人物，即係教宗
而且以華人文化一定係以聖人角度去睇
教宗就係形體化咗基督教義
如果問華人天主教嘅核心係咩
應該答教宗同聖母會多過耶穌基督

1.同鄭中基食飯
2.同投胎界KOL食飯又有
講講野突然靜音左半秒見即場post都有人話好似係粗口

屌，係喎，有鄭中基套嘢睇，我都唔記得咗一陣間先追翻

link???

錫菲聯要空難啦

牙蓋

一入去#1 #2都見唔到

原本概念當然係咁
但現實係，以鄰國做例子，如果你呢家正常解讀聖經，你就會出事，因為佢有權有能力將佢講嘅嘢成為道理，佢更加有能力打壓你令岩嘅嘢變成錯，唔洗燒聖經，只要用洗腦嘅方式令大部分人認同佢嘅解讀方式就搞定，唔係全部人都有足夠批判性思考，就算有都唔敢反抗

有人嘅地方就有政治

暫時睇落都ok既

用沙基利秒撚左樓主

好唔好睇都會睇，當年地產仔都含淚撐晒

地產仔後期唔知想點

啲人話黑市仲恐怖

第一集嚟講可以睇落去
不過如果唔知個背景嘅話
會以為之前已經播咗一啲呢集唔係第一集

黑市算啦
理想國正好多
雖然都係抄black mirror

黑市我睇左頭兩三集唔敢睇

我到而家都唔夠膽挑戰，恕小妹懦弱

條迷占白痴仔都有阿媽生
俾你地用事實撚到佢谷住爆血管死埋點算

係恐怖但估到劇情
但我寧願睇kathy仔靈探

呢套溫情野應該穩穩陣陣唔會好似屎坑仔咁暴走既

btw頭先live post見到會員美波

Shaqiri

肯定利迷
平時都好幫利講野

笑撚死我

有 但要同飛既一齊入

咁有無人數限制

樓主條on9撻占士獎杯
又唔諗下大部分獎杯都係痴返黎
係皇馬一場代表作都諗唔到

腎仔戰鬥力999

咁要再睇多次

十卜腎仔

咁真係唔知

唔係成村人嘅話都比入

宗師+阿奴
右路放題

全波台都知佢利狗

利輸波一定係因為蓋清無出尼燈

收到風牙蓋四十年利迷

Fullmatchandshows

今田

撚到仆街

佢八十年代開始睇

仲係無尖美

南野好毒好sad咁

突然發現live training無jones

Liverpool will be without Joel Matip, Naby Keita and Thiago Alcantara for Tuesday's visit from FC Midtjylland in the Champions League. #awlfc [liverpool echo]

預感會比我地玩撚到1001

我都想知
就快有親人移民走

踢番落預備隊?

Jake cain反而有

牙簡一黎到就多災多難

睇左好耐都唔見JONES
反而phillips 波波頭有份

唔大傷都偷笑啦……
真係唔係佢玻璃

Liverpool may decide not to sign a centre-back in January and wait for a longer-term prospect next summer, despite the serious injury to 29-year-old Netherlands defender Virgil van Dijk.

d奶

冇所謂嘅依場抖仲好啦
除非半力出擊都輸就柒

真係天真到想搵fab+Gomez頂到完季

依家D奶就好正常既
個個都知你冇中堅仲放風要買中堅仲唔當你水魚咁劏咩
開左窗唔買再屌

依家1隊中埸得番3個 軒 米 母
泰傷 OX傷 基達傷 jones失蹤 邊爐轉踼中堅
咁搞法 想唔佔中三子都唔得

今場對google隊實有宗師

中場都仲有TAKI 短人既

live training 冇宗師份

廢中成日出口術
信一成先啦

新中堅聽講叫FERNANDO YOUNG

F羊

利市明叔

青蛙青蛙跳
比狗比狗屌
排長排長笑
隊長G GG了

今晚啦子正選
同啦妹一齊撐啦子

平時minami會唔會分享啲AV俾基達同文尼睇呢

Share gv教佢地互含

自己唔識上pornhub咩
直接做搞手開party好過啦

Gayta:文尼,俾我含你碌大肉腸啦
Mane:,唔想比你含
Gayta:唔好咁啦,含完我精神百倍啲㗎
Mane:你個口咁撚臭,一陣含到我條撚臭咗點算

屌你聽日放假

一陣寫埋落去

Ben white踼中埸

上季冬季轉會窗喺車仔轉去白禮頓嗰個右閘林地好搶眼

好似三百萬鎊，抵到爛

啦子差啲有助攻

我地D賣貴幾倍

La子猴塞雷啊

點同，我地出名黑店

係呀，不過車仔仲有域斯占士，佢轉會都應該嘅

又差D助攻

始終有級數，係太玻璃

原來伊雲奴域喺西布朗踢緊，都三十六歲，以為佢一早退咗休

射得咁柒對面og

唔係OG都唔知係佢

點解西布朗都係降班格

三重彩，西般咸

咸？

富咸呀

錫菲聯會降多過般泥

錫舊年防守幾好，癲一返獌就散晒

我就覺得富臨同閪布朗係鐵膽嚟，你睇佢地啲波根本係冇進攻板斧嘅

西布我年年都諗住佢降，但年年都頂得住

我記得17-18第一循環喺主場俾佢哋和咗我地0-0，係我睇過利記最西嘅波嚟，嗰晚仲要好攰喺圖書館捱眼訓睇咁

Pulis獨創4中堅
擺明係死守
仲癲過摩佬

錫進攻有套路但上場幾個前鋒可以有空位起q都腳腳唔中龍
但布包皮就感覺唔夾隊波，波皮都冇掂過咁滯

La

一開app就換走佢

連登search空難聯 大部分po都係馬撚開

你估波台風紀呢個名浪得虛名？

熱球3球射門

伊巴真係幾勁

最後又係兒子carry

般尼打得咁好都冇分落袋

兒子今季FPL 必入 CLS

Sergio Aguero is a doubt for Manchester City's Premier League clash against Liverpool on November 8 due to a thigh injury. #awlfc [sky]

阿路狂傷

泰真係好靚仔

丁力插你12m夠做

廢中第一季黎到操爆左啦子

你估我地好好多咩

返屋企專心打機好過

除咗之前話似《葉問》個三浦將軍之外，我覺得都似《鎗火》造型嘅吳鎮宇

son + kane真係好勁

依家利最慘就係隊以d波7個守住後面2個box2box 一個係前面攪住你

屌啦媽 4點開點睇呀 6點都要起身返工啦

其實4點踢舒服過3點

決定假利

早啲訓啦唯有，不過我覺得半場如果領先緊兩球都可以訓返啦

早d睇，4點睇完直接返工
好過1點2點開波
睇完訓一陣又起身勁辛苦

屌 短兒加盟咁耐原來係為左撚狗用

2點定4點踢都冇分別
都係做假利

原來米媽都幾大波

cup疤狗
玩爛摩daddy
撚狗

好抵!

點解又黎睇完波就interview

都話時間像乳溝 要有點夾都夾到出黎
不過係幾正

年紀大開始會有大腿肌肉受傷，好似史毒咁，而且傷左無咁易好，未好曬再踢又好易再傷，最後會好似史毒咁，唔敢加速太勁，咁就比而前慢好多了，雖然仲有射術，但過唔到人了

訓教唔好睇啦

個心會羅羅亂

會訓唔到

真 訓又唔係 唔訓又唔係

點知係半場輸2球

佢好似飛機場黎

夠淫就真

有小山丘

又成日講av題材
肯撚定成日睇

樣腳搭夠

仲有把聲

史毒呢個例子太極端
佢係我見過跌鑊跌得最誇張既球員

把聲好特別

最西點會唔係紅星

「一齊黎岩u buy買野啦」
然後拎住個飛機杯講

Reddit有聲稱利物浦tour and museum員工爆料，內文大概係話球會唔想lockdown個館，因為咁樣就有理由資助佢地。所以就館照開，但係大部分都無分更無工開，唔洗出糧 而家佢地圍內搞左個charity幫有需要嘅同事 （大概係咁英文好嘅巴打再𥄫𥄫）

理財之王FSG又贏一仗

嗰場我好似做咗假利

周身傷

見2:0果斷熄機訓

有晒畫面

我都係 諗住大炒格

大肶傷最多

諗住唔會咁癡線

如果1314對車仔上半場有佢同hendo
結果會唔會唔同

佢miss哂2場 冬天打曼城同車路士

2場都輸1：2

蘇亞雷斯坦造一堆機會 斯達寧不停miss

佢季中miss個段時間阿蘇一個人撐得好辛苦
一出返就著哂火連續七場有波入

嗰季攞咗冠軍，高普就未必會嚟……

個季拎左冠，蘇七更加大條道理走，史獨一樣會傷，之後一季一樣咁柒，渣士遲早都會走

唔覺得會有咩大分別

上季季尾係咪冇牙路都炒四蛋

好耐無見佢

唔好咁痴線啦
前年我地歐聯冠軍舊年我地英超冠軍今年我地社會盾亞軍講緊英超衝冠
你哋班友同我講連米迪蘭特都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑就咪撚捧啦

Pin this

屌你立flag

今晚係咪無Thiago?
見佢有份練波

我已經知道左個結局會係點了

Doni
Johnson Matip Agger Enrique
盧神 阿古
Borini 啦 Ox
大清

係咪近10年傷得最勁嗰11件

Borini換ings打442

yesil

2世祖都傷得好勁wo

咁想上位？

今晚前面jota南野沙短正選
兩閘出西米 neco
泰宗各踢半場就perfect
其他位可以照擺常規正選

屌西傷左

Fail哂
冇西米 冇泰

歐聯出早安
後防 西米 馬貼 波波頭 neco william
中場 米拿 老母 jones
Front 3 jota 南野 沙基利

頂啦西米又話今個星期復操嘅

no origi no party

復操唔代表即刻出得

貼，屌西，泰，全部唔得

早安
76 美斯 波波 jelly
米拿 宗
南
短 力子 jota

南野中場
力子前鋒

老母收收皮先

應該要比老母抖
上場先爆完seed

如果主場連丹麥隊都贏唔到

咁唔該一月掉200m出黎買人

話灑踢緊歐聯，唔會癲到拎黎練青訓掛

早d拎盡3分好過

留番尾兩場輪換
近11月12月賽程應該都好密

咁米拿踢閘 中場塞個老母入去

又虐老

係
唔好打到最後一輪先出線啦唉

班正選已經踢到成個感冒童咁 俾班後備搏下跑下仲好啦

89分鐘就換走佢 唔洗佢踢足全場唔算虐老

今場肯定精銳盡出 至少上半場會係
之後兩輪back-to-back打阿特蘭大
今輪唔攞足3分會有d牙煙

我覺得呢場會出ali岩岩傷好要靠呢d波拎番個態先

米拿：

對阿特籣大拎到一分都偷笑

米拿好慘 如果返去踢列斯聯比爾沙果套人mark人逼搶又係要跑全場 留係度又俾你班仆街虐老 都唔知走唔走好

等賣啦 影都唔見

情仇兩不分 愛中偏有恨

好眼訓

no no no, 攞咗冠就有光環，就算蘇7走，蘇7留落嚟筆錢會好容易買到big name 返來補佢個位，唔會好似前幾年咁，有錢都冇人肯來，你睇今年，我哋有光環之後有幾多大星話想來，Thiago 真係來左，雲拿因為仆街Fsg 想來都來唔到，又傳麥包想來，根本戈年攞到係會早幾年返生，渣士都會變名帥，所以野都會唔同

Elke Story

歐聯可以換5個

我諗前面都係10 11 可能配27

出日本仔好
等佢刷下入波同助攻數字

所有野都會唔同

——11
-27 18 10
——5 7
26 12 46 66
——-1

半場12換3

下半
23 20換11 10
21換26
76換66

1001

1002

諗起果陣 蘇走都唔會話佢d咩 已經係世一表現都攞唔到 仲有少少欠左佢既感覺

姐係邊個

armchannel melody

Lucas唔算傷得勁啦，係重傷過1次姐

Melody Hui

f$g 不嬲狗賤
等睇紅太陽同沙拿出聲

講個笑話
FSG係好班主

Fsg真係賤種嚟
屌你老母

股東又贏 真係快啲上市 咁撚賤既股價升得快過螞蟻

美國班主仆街是常識

FSG已成阿狗遮醜布
股東也證實了

所以一早就話根本冇lesser evil 存在